尋貓 紅磡

代朋友post 尋貓

青州街附近走失，怕人，叫心心或者白白有反應，電話66001747，24小時都打得，薄酬，感謝

push

幫手share出去 麻煩哂大家

推啊

推

幫你pish 吓

感謝

推啊感謝

Push

推感謝

推謝謝

Pushhh

推爆佢

推爆推爆

Pishhhhhhhh

Pishhhhhhh

Pushhhhhhhh

Push push

單眼咁特別

推一推

再推

推推推

天生有疾病 一邊嘅眼球做手術切除咗 係得一隻眼嘅殘疾貓貓黎

推爆

推推

好特意推

感謝推推推

係咪出街揾仔仔，但天氣凍

幫推

有懷疑係係露台跳過格離露台 因為格離都有貓

推！！

Pish pish

推呀推呀

希望貓貓快啲返屋企

有冇擺去fb d貓group?

可能聽日就會返來

瞓了等好消息

申請緊入thank you so much

大感謝我都聽日再推

推多下

希望聽日就見到你回覆已經搵返

Push
貓貓快d搵返

好消息！搵返貓貓喇！！！
多謝咁多位幫推
佢原來真係係隔離嘅露台！
唔該哂大家

咁就好啦

佢一定係出過去玩 再識路去返露台返黎屋企
朋友話佢心情好好
好在識路返屋企

太好喇
臨瞓前睇到好消息

多謝你

貓貓點

Post多幾張相上黎J下先